是靚果 royal級台灣金鑽鳳梨

但好似未夠熟
等多兩日先食

台灣C

鳳梨師

蛇王師

工都未放就掛住食鳳梨

邊度

點睇熟唔熟

係邊買？

買埋返office

邊到有得買？

HOW MUCH ?

觀塘

好感動
手足抗爭冇停過
坐五年果位手足我地等你出嚟一齊食鳳梨

觀塘返office嘅人留意身邊有冇同事帶個菠蘿返office

支持就一定支持， 但都要揀熟既

真...擺下至好食...
見啲人...買返黎綠色都即刻切黎食...仲話好甜好好食...
我就替個菠蘿傷心

印狗係放工

放到橙黃色最好

咁快返到屋企仲要買埋台灣鳳梨...

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

你唔會買到 要特別訂

印狗係已經回到家中

我唔會買到依個級數，要專登訂先有

是

我搵咗小英幫我訂

小英都算短髮 你有冇J過

Tree gun，我嗰區買唔到，印仔又係觀塘

米色拉

記得要倒放

垃圾

唔係講個鳳梨，我係講緊印狗

特秀定royal級好食啲

你要答royal級唔係個個都買到

$30

咁青都叫樹上紅

見到有個200磅肥仔攞住個鳳梨
原來係你嚟

真係好想打柒你

咁你第日先開po啦印狗

樹上青

你唔夠我打的

仲衰過蚊蚊蚊

佢啲同事應該一早知佢係印仔啦
日日打斧頭點會唔知

觀塘邊度

邊度有得買

royal級點樣買到

收工個陣經過果欄見到有
但價錢貴我呢粒一倍咁劑

咁都搵到位入

係咪阿布泰

要搵小英先訂到

巧明街

佢肯定答觀塘

blocked

你唔會買到呢個級數

royal 級

巧明街邊度

菠蘿唔係擇咗落來就唔會再熟架咩

較熟的鳳梨可在室溫下存放約1～2天，青綠色果皮的鳳梨則可放5～7天直到熟化；如果想加速催熟，可以跟新鮮蘋果放在一起，更易熟透。

本身咁綠既 就算比你等到變黃都唔會甜好多 琳就會既
佢哋根本冇足夠養分完全成熟就擇左落黎 甜極有限

台灣

放工見到有個人拎住個菠蘿 又矮又柒

你唔會訂到 要特別種

似鄭則仕

你呢個觀塘鳳梨黎

冰菠蘿

J

好似係觀塘匡智門口出嚟

好運

我都買咗個，呢個係咩級？

幾錢？

28